以後媽咪麵會正名為媽的油炸型方便面

老衲好嬲

好高衲質，不了

鹵衲穿腸過 麵麵心中留

你仲持有緊隻9988？斬左佢吧啦

藍精靈嗌媽咪個句要變嗌老娘

老衲已經屌左幾日

輸撚左狗糧錢同叫雞錢啦九成九

老衲輸咗幾錢

你到底輸咗錢多
日日追住嚟屌

提晒水仲唔醒目

700都燈死埋

成倉支股molamola

藍色娘親方便麵

已經俾左兩日時間走都唔走
醒嘅反手put嘅話已經過緊快樂性誕

睇黎重倉wor